尖沙咀有冇人一齊食lunch

[行動]和你踩！

最多我請啦

好餓呀
唔敢出去

外賣啦ching

ok